ricko件事一句話可以總結晒

問題依加係個女仔一心想付出自己去討好自己鍾意既人
點知個男仔係周圍呃蝦條一腳幾十船既賤男

囧

即係個女人賤啦 cheap到

用個處去討好人？唔知係你on9定條女on9

POST上黎求公審，點知比人話淫蕩

討好就係上人屋企正正常常發展冇需要上人屋企，有自我保護意識都唔會啦，一個願打，一個願捱

咁打和囉

SUPER

講緊佢同時媾幾條女
一腳踏幾船

D女係抵撚死

居然一腳踏幾船合理化左
女仔俾人屌就等於自己淫賤

此po已完

可能個男仔冇諗過當D女係gf

其實真係 人地可能當sp啫 班女又咁易跟返屋企條女要甜言蜜語 條仔要性 各取所需

係條女豬，係人都諗到第一次見就同你扑係咩意思啦

條仔樣衰衰，都唔明點解咁多女埋身

先唔講佢一腳踏幾船
我自己睇就覺得啲對話係flirt緊幾條女 並未一齊既
實情就要當事人先知我唔理其他人點講 我不加以評論
然後就其實有啲野你情我願 錯不全在ricko喎
你肯比 我就自然肯屌架啦
一句講到尾 都係班傻閪on99自動獻身
醒小小就唔會比人屌啦
利申 非護主 講事實

條女留言話
拒絕唔係咁好

條仔叫中出你都唔好拒絕呀

仲要自己送上門 抵撚死架喎
一個願打 一個願捱

屌你老母大家底細性格都未了解
就上人屋企比個閪人

男既預左紅起有閪屌
女既見人紅比閪人屌

完全合理

我都覺得係一個願打一個願捱

你俾人強姦咪報警
唔係既話就係你情我願架啦
條仔係仆街，但係佢咁仆街你都要俾佢屌，咁你都唔好得去邊
如果話個陣同條仔唔熟就仲on9

exact7ly 一個西痕 一個鳩痕

睇到呢個留言真係覺得條女冇腦，又要扑又要貞節牌坊

根本條女都閪痕
就衝出黎博同情
兩邊都唔幫

因為想搏毒撚同情仲話係想警戒其他女仔 冇乜幾個似佢咁蠢 有都自己拎黎衰 條路自己揀仆街唔好喊

我都覺條女唔抵幫

所以依家就開post叫其他女醒下
依隻狗公唔係大家想像中咁好

邊度有link?

其實有腦既女仔都唔會俾咁低莊既手法呃到冇腦既 冇左一個ricko仲有大把mk仔等住呃佢蝦條

熱門個到有整合post

一腳搭幾船 有幾多個姣婆呀？

邊個上人屋企扑野咪姣婆囉人地又未話做你條仔就上人張床

臭雞everywhere

未入黎都估到呢句

跟本就係條女自己有問題

完全同意樓主講既野
女人要怪怪自己on9
不過ricko條撚屌又係仆街

而家好似係屌隻狗公咁
仲有啲人合理化佢啲事cls

一個負評是咪事主不願面對做左免費雞呢個事實
事主諗返起俾個柒頭youtuber係下面出出入入應該好想嘔

其實唔洗去審邊個
自己遇人不淑 又一d意識都無
就算拍緊拖你都唔洗第一/二次見就扑下麻

冇合理化 但一隻手掌拍唔響 條女主動到咁 真係扺死傢喎

一句？
我2隻字講完
臭雞

咪係 就算係一齊左都要一段時間先好上人到啦下話 何況未一齊

你情我願其實嘈乜鳩
一睇佢都知佢咩人 你心甘情願被人呃
仲要一上屋企第一次見就扑 你自己做女人都知自己咩事啦
他日搵男朋友坦白啲話自己第一次見面就上佢屋企比佢扑
睇你班臭西就知你地唔敢咁講啦

好認同樓主講兩邊都賤，但有d人話錯不在ricko係一個咩諗法

唔係臭雞就係蠢閪

咪就係
班小朋友追星
送上門俾人屌

ricko 擺到明有食唔食 罪大惡極既心態 而班女就追星追到獻身 兩邊都戇鳩 只可以話錯唔係係晒個男到 如果有女主動獻身上黎你屋企 任你魚肉，有邊個男人會唔食 除左條女係美極或者有性病

條女係臭雞/蠢閪就緊㗎啦，但成件事係ricko邀請/氹條女上門，即係佢都有預謀呃蝦條，所以嗰d一面倒話條女錯哂係咪太偏激

啲女比人屌又做唔到人女朋友,所以唔甘心

冇話女仔錯晒 只係搵唔到理由話佢岩同幫佢

擺明係以為扑完就做到人地條女

咪就係

Btw 好似衰十一

無人話條女錯哂 只係話佢地自己都有責任 其實難聽啲講句 人地有預謀呃蝦條你都仲可以中落去 條女分明想被人屌啦 依加坐唔正咪扮可憐俾人呃囉

有一齊過
無一齊過何來踏幾船
幾個sp唔通又踏幾船咩

雖然把口臭d不過你又幾有point，個女周圍唱人又何必呢，而家扑野得男爽女唔爽嘅？

女既蕩 男既賤
識人冇耐就上人屋企 唔好同我講咁天真係傾計呀

冇話你兩個係 係講緊某d話哂一面錯嗰d人，但哩個世上唔排除真係有哩d蠢閪，不過都係臭雞，貪人地係youtuber

其實個ricko咁樣衰 如果唔係有youtuber呢個名號點食到咁多女

叫條撚樣收皮啦 以為自己明星

勞

D 女係雞黎ricko 條柒頭冇做錯到

我錯 係賤過雞
雞都有錢收 同要個客帶套

受騙的那個比騙徒更混帳

總結 抵死

簡而精
不過佢whatsapp flirt人果啲錄音真係好撚噁心
為左屌西可以去到幾盡

唔講佢一腳幾多船啦 一個女仔自願上人屋企，但係比人搞都唔識走 一係傻一係比人捉撚著
大家都有唔著

睇唔到邊度合理化一腳踏幾船

咁你又唔可以話哂係條女錯嘅
條女係蠢 上人屋企比人食左隻豬 係抵嘅
咁Ricko佢一腳踏唔知幾多船又點計
佢一個溝幾條女又呃人蝦條又點計
唔係一句條女蠢唔識反抗唔識走就可以將Ricko嘅狗公行為合理化架

可以點 你教我
D女明知都要比佢屌

你咁撚清高 你教我啦

星你老母YouTuber嚟乍

你唔好理星唔星 條女係要送上門 咁可以點

最搞笑係仲有啲妹妹仔留言話好失望
到底對MK仔有咩期望

講得岩呀

無話可以點只係想講條女係唔抵幫但都唔洗怪哂佢

極同意樓主
扑野係你情我願 有咩好公審
你又唔係人地女朋友 明知有d名氣既YouTuber隨便都大把女埋身 港女覺得有內涵嘛
擺明大家開心過就算 隨便比個西人地屌 憑咩想扑一兩次就坐正
出面大把YouTuber model都係player啦
都唔知有咩咁好公審

樓主岩啊 條女個西送到上門唔通唔屌咩

騙乜 個ricko擺到明要屌佢又講咸濕野又係咁約佢上屋企 你估啲女唔知乜事咩真係，只係有人蠢以為獻身就可以一齊到啫 如果一齊左你估條女仲走唔走上黎懶可憐條女根本係事後發現坐唔正 咪嬲豬放上黎囉
ricko就淫蟲囉 啲女自動送上黎佢點會唔食，班女就冇腦

冇人合理化佢d閪事呀賤種狗 睇清楚先留言啦垃圾

講到明俾每條女知我一腳踏幾船都大有人在，player技術仲有待提升，衰就衰在算半個公眾人物，要食都唔好喺自己嗰度柯啦

兩個都咁賤格 打和

我覺得啲𡃁妹當咗佢係明星咁
你諗下冇啦啦有個人溝你喎仲要有知名度
實lur飯應
之後同班朋友講 同佢上埋床 好威威

佢都只不過係普通人
又唔係話識咗好耐就上人屋企
仲話拒絕唔係幾好 半推半就
真係唔想咁 可以話走 可以打電話叫人接你
講到尾其實都係自願

跟返條女意思
係街到有人睇中想同你扑 你會唔會話拒絕唔係幾好

根本啲女都閪痕 怪邊個
人地想屌就比人屌
最後咪話自己知錯 搵毒撚埋單囉

我諗起警訊啲騙案

所以點解女權主義近年冒起得咁快 你睇下班傻鳩連登仔點樣合理化ricko行為就知

屌你 講真俾著我係嗰個乜春Ricko 有女自動送上門 我都食啦 擺明係啲女自己有問題啦下話 啲女咁蠢 冇左個Ricko咪又係有大把Mk食左佢哋 都戇撚鳩鳩

大家你情我願，如果唔係，就係強姦啦 雙方無罪

而家係因為嗰個Ricko係YouTuber先咁大反應姐 根本出面大把Mk都係咁樣食女

咁又點？

就係姣婆遇著脂粉客

咩推理黎？

條女係咁發姣叫人老公，未一齊就上人張床，睇唔出邊忽被迫，明明雙方自願扑，有乜好公審條女就擺到明送上門既，永遠扑野就一定講到條女係受害者咁，你話強姦就話啫，冇話ricko係岩 佢衰咸濕，忍唔住食個自動送上黎既女女，但條女自願既有乜好講加上成段對話入面淨係見條女急住想做人條女咁

樓主講左

個女仔都係鐘意人姐 又唔洗咁口臭啊？

ON9
總結都加密 係咩玩法

agger

打和啦

冇推理 成件事就係咁個女仔都話當時好想上去佢屋企，咪同我講真係以為玩貓

岩

試解釋條女同佢扑野既動機
同埋ricko事後所作所為？

得啦唔好講咁多 由佢地講

仲話玩玩下貓俾人錫面同頸錫到上床
如果係唔願意都唔會進展咁快啦

唔鬧醒只會越黎越多呢種人，鐘意人唔等於要獻身俾人 仲要上網識 連人咩底細都未知 講幾句甜言蜜語就跟人上屋企，如果真係變態佬殺左你都似

你乜撚水呀
鬧醒人？
d女鐘意含邊個條撚關你叉事咩

同意樓主
兩邊都錯
女仔自己單獨上人屋企 又唔識保護自己可以怪邊個？ 唔通你比佢除除下衫你老豆會突然跳出黎幫你？ 唔好玩啦 明知道跟住會做咩 唔抵抗 之後同人講自己係受害者 閪痕就閪痕啦

我點睇咁又關你乜撚野事 你係條女

你d傻西腦都未生得齊就比塊西人屌
事後又後悔

討論區呀屌你老母
活在自己世界中？
條女鐘意含邊個條撚洗撚你批鬥咩
依加擺明屌柒你以為自己岩撚晒成個柒頭咁教人做人呀？
你無撚野呀？一定要跟你個套？唔跟就要比你鬧醒？我依加鬧撚醒你班保守撚呀
鐘意人其實可以發展得好快好快上人屋企
分分鐘人地屋企好有錢可以包起你都得
得唔撚得呀傻鳩

人如其名

駁啦ching

條女送上門俾人食完 唔抵就上嚟連登呻 呢個係咩道理

off撚晒topic喎

一個願打一個願挨 完啦好嗎 有時真係懷疑屌柒佢果d係咪打手黎

咁條女又放上黎俾我地睇 戇撚鳩 又要放上黎想人公審 唔撚支持佢就鬧人關你撚事，鐘意人其實可以發展得好快好快上人屋企，你講得岩傢係冇問題傢，咁放上黎喊苦喊忽做乜鳩依家我地咪就係講緊冇問題囉 你自己都識話佢上人到係自願 自願俾人屌 因為鐘意條仔，咁我地做乜要話條仔？
仲有係你唔俾人有言論自由先，你話呢到係討論區 咁我同人討論條女有錯 你入黎屌我做乜撚，我有冇入你啲post屌你錯呀咁 戇鳩鳩

一個願打一個願挨成立條件係其中一個願挨
假設d女比既料係準確
咁我估計佢一個星期換一條女啦
事實上不得而知
因為有受害人未出聲既機會係大於全部受害人已經上晒水 好合理既推斷
咁d女點解會同佢扑野
好多個原因 有機會係欣賞佢有才華(佢事實上有冇我就唔評論 不過我個人認為佢d片係拍比庇護工場既工友睇) 有機會覺得佢靚仔 有機會係鐘意佢
咁港女會唔會咁甘願做人sp而不求任何名分？
同條仔講:你當我係肉便品你屌完我唔洗理我嫁
得出 其實同佢扑野係想做佢女朋友既機會其實好大
好啦 去到扑野個陣 咁條柒頭
會話1.我屌撚完你就算嫁啦 我之前先換撚左女 中出即飛 定係 2.你真係好靚 我未試過遇到女仔比到咁既感覺我？
就我前面所講 扑野係以想做佢女朋友為基礎 除非條女做雞姐
簡單d來講
男方係進行交易個陣極有可能作出不實聲明
基本上叫佢做賤男亦不為過
所以屌柒佢係好撚合理
連咁都推論唔出不如去驗下智商
重申 無論女方做乜鳩(除非佢聲明可以屌完唔洗理)都好 男方係仆街呢個事實唔會改變 起碼佢無認真對待感情
最後有感 之前台灣丁特比人屌撚到仆街 黎到香港隨時都有班毒撚狂撐話咩姣婆姿粉客論

依加佢放上黎喊苦喊忽 呢個係佢好快走上人地屋企既後果(其中之一) 我想問咁又點？ 你不如解釋下點解好快走上人屋企比人屌會等於比人玩撚完喊苦喊忽唔抵可憐喎
即係我下次玩跳樓機 部機壞左跌斷左我隻腳 又要屌鳩我玩跳樓機傻西唔屌主辦單位？

根本就係班臭雞送上門，俾人食左又勞資糾紛先開po

果然不負詭辯家之名
玩跳樓機都可以同送上門比
大佬 你先話畀我聽除中國以外 跳樓機發生意外嘅頻率有幾高先
機動遊戲安全至上 意外機率極低
而你竟然將自己上門會畀人食嘅機率比
我諗閣下邏輯必定相當高明
更何況跳樓機出意外 完全係個樂園單方面嘅責任 玩家係無責任的 因為園方係保障安全嗰個 如果玩部機佢講到明會出事你仲去玩 咁就可以同送上門畀人扑比喇
而條女見到件mk叫佢上屋企 冇可能真係撚貓咁簡單啦 佢係明知道對方有啲咩居心仲上去 簡稱送上門 依個時候 條女已經同樣要為後果負責任 因為佢係明知個風險係存在都照去
你明白兩者分別先上嚟尻up啦 亂咁攞野做比喻 邏輯小學都不如

你不如睇清楚我想講咩先回啦好嗎
真係應你都嫌晒鳩我時間

賤男與cheap西

依家最多咪推到全世界都知條仆街呃蝦條

但佢唔care 因為佢大部分fans都係等住畀佢屌嘅cheap西

ching 心水清

點解咁多天真嘅人

ching講白d

駁唔到就駁唔到啦扮撚晒野咁
唔講你亂尻咁比喻
無錯啊 條女的確係唔抵可憐
咁撚蠢請問有咩咁值得可憐？
咩關係都未開始就扑？一個女仔有幾蠢先會咁呀？
你提出嘅想做佢女朋友就仲戇尻
我想請問佢有咩前提有咩保證會扑會變情侶？
尤其係對方係一個傾左冇耐就叫你上門嘅人？
就算條女真係咁諗 極其量係毫無根據嘅一廂情願
根本就係冇行量過成件事嘅風險
可以話件事有一半係條女自己造成
所以先話唔抵可憐
佢除左係受害人 同時係自己嘅加害者
明我講咩未呀 你理解能力唔會又係咁低呀嘛？

大家好似唔明咩叫fans

例如我係吉高由里子嘅fans

如果有一日佢約我去佢屋企 我梗係即刻仆住佢

就算佢搵狼牙棒筒我屎眼馬眼 我都唔會後悔

天真嬌

有能力加害自己即係有能力避免自己受到傷害
明知可以避免但又要傷害自己 自討苦吃
同抵死有咩分別

你係咁咋 咪拉全世界落水呀
無啦啦咁多fans唔搵係要搵你
正常人都會覺得奇怪啦
何況迷件咁嘅垃圾我諗都唔正常得去邊

心水清呀依位人兄

其實我真係唔撚想再理你
因為你連基本既閱讀理解能力都有問題
我一開始個跳樓機比喻本身唔係針對緊上門扑唔扑野個行為，而係扑野呢個行為，扑完野條友明顯中出即飛咁我就唔多解釋
條女會唔會預期自己將會比人中出即飛後仲比佢屌呀 你當d女同你智商差唔多都可能會既
見住你自己會錯意沾沾自喜笑鳩我詭辯真係唔想繼續睇住你柒呀 收收皮啦好嗎？

偶像嘅吸引力已經唔能夠被量化
仲有咩討論價值

老實講啦
其實班女本身都想畀佢屌
只係屌完之後 得唔到應有嘅嘢
咪岀黎搶光環博同情

應有既野即係....?

其實根本面皮夠厚就點到食到女

其實班女唔帶眼識人係抵既 無人叫你未睇清楚ricko仔既為人就上門俾人屌
不過既然兩邊都抵屌 咁條粉皮又多野爆 咁未集中屌柒佢囉

ching 樓主成篇文好似無乜點屌過條mk仔你點睇？

就算你轉去扑野到 我都睇唔撚到有乜可比性
錯誤比喻就認啦
你都識講啲女冇預過被人中出即飛啦
咪即係冇腦同蠢啦 冇行量過風險
所以先講唔抵可憐囉
講一大輪咪同我講嘅一樣

即係你氹女上床會講嘅嘢
會照顧你一生一世 好愛錫你
唔會唔要你 乜乜柒柒………

得啦 柒左會錯意就認自己柒左say sorry屌錯人
我都仲會考慮教授下你詭辯技巧

無錯 所以結論既就係男既係好撚仆街
d女既搶唔搶光環我個人認為不在討論範圍之內

會乜野錯意？
你個大意都係覺得冇必要話條女啫
我而家咪答你何解條女要畀人話囉懞撚

yes
我依加大意係d女無辜 講完

扮撚晒野咁
我真係講錯咪攞出嚟講囉
我係咪會錯意得你知啫

lm

我會唔會唔小心對弱能人士認真左
都係做番假膠算

我好多年冇見過呢個字

Agger no more

個男仆街唔代表啲女唔抵死

隻狗公tum人上床點計先
講咩冇左你唔得之類
比條女覺得係做正女朋友
禁依個位同條仔搞野唔係賤掛？

咁都有人話騙案

叫得你上屋企都係是撚但搵個藉口講架啦

唔通第一次就直接叫你上黎扑野咩
叫得你上黎你又應承既基本上大家成年人都知咩意思啦
你話你天真無知既，人地掂你個時咪走囉，又唔係逼你

清six ball

下次有咩交通意外第一個屌柒個行人(就算佢守規矩過馬路都好)
如果唔係佢過馬路既話都唔會有意外發生
雙方都有責任
有冇手足一齊屌埋d女老母？如果唔係佢地老母生個女出黎洗比人咁玩？

個女仔係唔抵可憐架喇 神化左垃圾youtuber人格 有多餘幻想
男都係仆街 又食得唔精 如果佢英國食女 我相信唔會搞到咁大件事囉 外國啲女又開放啲

抵唔抵可憐就關乎ching份人點
抵唔抵可憐同有冇責任兩者並不互斥

睇左第一句就決定正評

起埋條女底
條女好大機會有仔

條仔係唔啱 係仆街 從來冇話條仔係啱
但係啲女都有一部分嘅錯
十幾歲 正常都會有自我保護意識
話佢地扺死正正因為呢樣 並唔係咩過馬路嘅啲例子 意外同唔係意外好難比較
十幾歲人會有自已嘅判斷意識
會唔會上一個識咗冇耐嘅人屋企
人地郁手郁腳個時有冇拒絕/反抗？
半推半就咁點解唔一嘢大力推開？
你唔肯冇人逼到你嫁喎 何況其中一個女話
拒絕唔係幾好
我真係唔信一把車落去佢都會繼續啦
講埋報警嘅話 條仔都唔會繼續落去

Btw有個位唔係好明
佢地啪咗幾多次我地唔會知
但係啪完之後影返張佢張床嘅相係咩意思？
姐係佢啪個時就知自己會俾人中岀即飛所以留record？ 定sd俾朋友睇？

個時如果女仔醒覺 告佢強姦 或者 未夠16歲 告佢衰十一啦
兒家人地唔會有咩責任會負架喇
爆佢出黎等啲女知佢咩人 有心理準備 食完唔好諗住得到啲咩啦
個班盲粉 排住隊比人食 先知做左廚餘係咩感受既

我點撚知點解條女肯比佢屌 唔反抗
你要先列舉條女比佢屌既原因對個責任係邊有咩影響先有價值喎
同埋你點得出 同人扑野比人中出即飛 唔係一個意外 係一個意料之內既事

成件事就係條女自己以為獻身就一齊到，佢明知條仔係想扑佢 咁大個人唔識分人地係想有性關係定想拍拖？由一開始條仔係咁未一齊就係咁叫佢上屋企 有正常智商都知呢個人係想扑野先搵你，你蠢到以為人地係同你真心發展？你有冇拍過拖，你男朋友追你個時會唔會係咁叫你上佢屋企呀？你當個事主係傻傢？佢點會分析唔到 只係佢太鐘意個人選擇呃住自己，因為有人開post話個女仔好慘要幫，我先開呢個post 講呢件事冇一邊會幫 因為係個女仔都有問題 冇公審既價值，我冇話過幫個ricko ，一個淫蟲 一個冇腦

扑完冇得坐正咪攬炒

無腦=抵死 咩logic

直頭係借刀殺人

如果係意料之外應該就報警比人強姦，其實你咁幫d女係咪你女神比條mk食左唔忿氣

我一開始仲以為乜野事，入去一睇心諗做乜鳩

哦 無 習慣咩事都企下反方同人作下對

你呢種性格現實應該無真心朋友

其實你咁得閒估我d動機係咪去左和合石執骨坐緊車無野做？

無人諗住保護班女
想到ricko仆街姐
得樓主無醉
好叻叻呀

我撚知點解d女唔報警咩
怕醜驚搞大件事 要up大撚把理由啦

又亂尻咁比
個行人有守規則自然冇責任啦 何解要畀人屌呀
條女送上門畀人中出即飛唔係意外嚟架
你就真係弱能喇 亂尻咁比

一句？

喂你死番去練下閱讀理解先啦
琴晚先衝左出黎柒

可能就係送上門比人屌，怪得邊個

問我中意咩類型算係點

咁你想立d咩論？

錯post

講咁撚耐又無正面回過我
咩論點都冇話人柒 好撚型呀？
我又冇話條mk冇錯
我只係唔明點解唔屌得條女啫
你就戇尻尻攞啲九唔搭八嘅比喻講到屌條女係無理
你係覺得我錯咪駁囉
我而家就話條女係抵死嘅 點呀

其實你對自己立場清唔清淅

你睇下上邊條友先啦大大聲話班女無辜

咁我依加話條女唔抵死 點呀

你樓下幫你答左wo

樓主你點睇自己一開頭一樓個陣
全篇都係到屌柒d女一句mk仔都無屌過？

事主都話當時係想上，唔好話真係以為一男一女係到玩貓，仲要條仔成日講咸濕野後尾又話 拒絕唔係幾好 呢句真係玩撚哂 即係冇拒絕 同意左扑野啦，咁既然佢自願 佢當時想扑既 點解我地要可憐佢佢依家後悔係佢既事，同班蝗以為黎香港就好食好住，點知原來辛苦過係大陸 然後同傳媒講後悔又盛有乜分別

條契弟係仆街，但d女都係攞黎賤

打和啦super

樓主高質
連登仔唔好見人個樣mk又呃到蝦條就葡萄人盲反，條友係賤，但條女就好抵幫？
好人好者話咁易就跟個唔太熟既男仔返屋企，一係真係on9，一係佢就係博屌既死mk妹,講真我覺得係後者

難聽D講句，中出左你就一定要同你過世咩，自己又唔帶眼識人，見人係youtuber就狗衝，而家比人飛左就發爛渣

佢真係唔情願咁比人屌既咪報警lo,
唔好同我講咩仲好鐘意人唔想搞到佢，
你而家公開件事咪又係搞9人

人地利用連登報仇炸

樓主
可唔可以揾下我邊句曾經要求你地可憐條女

屌你玩督爆

本身覺得而家連登其實冇乜認真討論既人
所以都廢事入黎講自己意見
但最後都忍唔到手，因為見到一班盲撑條女話人好可憐既傻仔

ching 我認真討論緊但同時盲撐條女咁你點睇？

無追post
其實條友有冇衰十一

呢個咩連登詭辯家講野基本上唔洗理佢
請善用起底功能
呢條友又話毒撚溝女恐怖
又話如果自己靚就收兵
正一臭閪黎
就黎拎個閪當八達通咁嘟
又唔靚
攞唔到著數又怨個社會
又嫌棄毒撚

因人廢言

我想屌醒d真心膠姐，
你d假膠我冇咩興趣理

一個男仔識你無耐、見都無乜見過就撩你扑野，用常理都諗到佢動機係為咗呃蝦條㗎啦，咁都唔叫抵死

被愛情蒙蔽頭腦/條仔溝女好勁 呢兩個point成唔成立？
你反完兩個我仲有千千萬萬個

又真係抵死喎
咁大個人連少少自我保護意識同分析能力都無，點對得住自己老豆老母
佢屋企人就真係慘喇，咁辛苦供書教學結果自己個女都係無腦仲要淪為mk仔肉便器

如果條仔係好正常咁溝啲女（約食飯睇戲之類），咁你依兩個point都可以成立，即使條仔一腳踏幾船條女唔知都情有可原
但今次條mk仔識咗個女仔無耐就哄人上床，用常識都知佢係食家嚟，而喺咁嘅情況下啲女都選擇中個頭埋去，咁就係抵撚死

咪講左被愛情蒙蔽頭腦/條仔溝女好勁 所以先識左無耐比人哄上床 之後你又話常識 之後我再loop 所以其實常識呢個point係無說服力
你最多話班女蠢 但蠢 係咪抵死？
庇護工場班弱智人士咪好撚大獲
做乜事都比人話抵死

一個願打一個願捱 sosad

收皮啦 臭雞想搵毒撚埋單

哪來的自信 照下鏡先啦毒撚

你當個女事主係庇護工場班弱智人士？

你答左我先ok?

做人係要為自己嘅決定負責㗎
唔係一句"我好蠢，我咩都唔識"就可以置身事外㗎
咁都唔明就直接去庇護工場見工唔好獻世

有人當個西係八達通
有人就派街坊

言下之意即係庇護工場班人有時比人玩 比人呃 係抵撚死？

你用乜鳩弱智人士去比喻 如果係弱智既俾人玩同呃我實幫 因為佢地係冇足夠智商去判斷好多野，咁依家個女事主係咪弱智先？佢係咪冇足夠智商去判斷先？係咪幫佢囉